今日騰訊收市升穿340蚊，老衲永遠離開連登

落咗short單未?

阿仙奴贏你都未走啦

英國夠未脫歐喇，好撚出奇啊？

穿了

頂埋收市呀

走一個老衲 再黎千千萬萬個老衲

一路好走

挽留

勁 穿唔到

岩岩好無穿

競埋價你都要走架啦

340.0!到底洗唔洗離開呢

納dee勁到

神算子

lm 睇話340.0唔計

咁又真係無穿340

威番次